九龍塘手足小心MP6382

推

F出口出面嚟 應該開車走咗

拉